湯家騲：叫「黑警死全家」已犯刑法，湯：黑警=政府

咁講湯家騲係違犯國安法
因為：
1. 湯認為黑警=政府，仇恨政府
2. 湯公開講黑警=政府會犯法，引起多個群體恐慌政府=黑警
3. 湯認同軍政府主義，可能引發國防危機

咁夠料用「言論入罪」未?

報驚撚呢?

咁講湯家騲係違犯國安法
因為：
1. 湯認為黑警=政府，仇恨政府
2. 湯公開講叫「黑警死全家」會犯法，引起多個群體恐慌政府=黑警
3. 湯認同軍政府主義，可能引發國防危機

咁夠料用「言論入罪」未?

咁支持黑警囉

黑警死全家

政府即係黑警即係黑社會

即係點？香港差佬自認 黑警？ 甘唔該先拉自己先？

黑警冇政府起訴唔駛拉，但會死全家

推

請問叫「黑警不要死全家」是否唔犯法？

不如問下湯家騲

衰11=湯家騲???

咁香港電台都係政府，藍絲日日話執港台都犯煽動罪

咁黑狗死全家呢?
唔通佢地會自認係狗?

不要叫湯渣
好好叫人個名 湯十一

支持黑警 呑槍自殺